一支槍, 拉8男3女, 又係開心SHARE累事

真係有軍火玩暗殺呀, 就唔可以講比第2個人知架啦
你點知而家D手機有冇APP係可以截住你D訊息再SEND去北京呀
就算你部手機冇APP可以截住你D訊息呀, 你點知你D FD部手機冇呀
仲有, 你點知比支槍你果條友會唔會出賣你呀
你點知你D FD會唔會口疏周圍同人講呀?

講撚左做刺客義士係要自己為自己做哨兵, 唔撚可以周圍同人講架啦, 繼續係咁咪永遠拎到把槍未撚用已經比人拉撚左

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

而家官方新聞啲可信度低到
對家作故仔唔好太認真
專心行街好過

拉

係嘅軍師 又咁清楚

好難講啦
刺殺何妖個義士都係高登出幾個POST講啦

垃圾post
拉

唉仲要之前已經當面屌柒過何妖。

咁撚蠢咁唔小心拉撚曬去好過

仲要係遊行前展開拘捕行動及公佈，時間點就係攞嚟嚇和理非😏用㗎啦！

同何妖被插一樣 依家個個割 一陣係真就炒大獲

其實一開始已經可能比人滲透同係set咗局

不割

黑警做㗎

對呢啲新聞咁認真做乜
上次夠話陳浩天蔵有乜乜物物
後尾呢

真係有槍，等而家先用？
要入口都係之前風聲無咁緊啦

黑警自導自演，又係遊行前，有冇咁岩呀

又攬上身
你地好想有人認咁wor